如果港樓樓齡去到100年⋯

有無Ching知道50年樓齡做完大維修樓宇結構可以撐到幾耐？

下 drop to zero囉 仲洗問？
有舊樓係手就不問價即放啦。

其實啲樓去到70、80年樓齡仲點放
定只可以等政府收

所以買舊樓果啲臨老就大鑊

你去問下美孚新村個啲，供完變歷史文物

有人舊樓回收 正wor

石屎壽命就係50年

100年後真係唔值錢，最多市價2,3成
大概2,3千萬，真係比多你架啦
到時層層樓都過億呀
你一定話痴撚線啦！

正如40年前話美孚新村會值800萬
我相信你都一定話痴撚線既

港島大把 50 年以上既樓仲有價有市

城堡幾百年都得啦, 港樓100年算得乜, 總之樓價有升無跌啦, 放心入市, 今年再創高峰

白痴問題

市區重建局（簡稱：市建局；英語：Urban Renewal Authority）是香港專門負責處理樓宇重建及復修的法定機構，前身為於1988年成立的土地發展公司。鑑於香港特別行政區政府希望加快市區重建，於2001年通過《市區重建局條例》及成立市區重建局，職責包括加速舊區重建、促進復修樓齡較高樓宇、修葺保育具有歷史或者建築價值的樓宇，並且透過改善舊區的環境促進經濟發展。

你話垃圾地區就難講
港島嘅話大把財團吼住收購, 你使同佢憂

幾十年後香港過1200萬人口
連而家既垃圾區都變左市區架啦

地契都收皮啦

有冇連登Authorized Person

有d係999年

信政府?

得幾塊（我淨係識太古城）
其他全部99 75 50

德國d樓 120年都有
住緊呢到80年

睇上手地主係邊個

屌你老母

其實跑馬地地區都有50年以上的大宅 都係賣到億億聲 有錢的都係照full pay

新雄基好d
長實就..